{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037758",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=334&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김해 투어호텔"
    },
    "text": "当宿は全客室でネットフリックスを視聴でき、セスコ防疫手続きが完了しました。 ホテルのコンティシャンベッドと寝具類を提供しており、例外としてオンドルルームは除きます。 駐車場は計20台まで可能で、釜山金海軽電鉄線の麟蹄大学駅と金海大学駅が周辺に位置しています。 宿から約850mの距離に麟蹄大学金海キャンパスがあり、車で3分かかります。 また、金海大学までは約6km、伽倻ランドまでは約2km、そして金海大学駅までは約3kmの距離に位置しています。 宿の内部にはすべての客室でフィトンチッド防疫消毒が完了した状態であり、ネットフリックスと高仕様ゲームPCが提供されます。 個人IDが必要な有料ゲームはカップルPCを使用でき、PC仕様はi5-9世代、GTX060、そして6Gラム、240Hzモニターの2台で構成されています。 また、フロントやその他の施設では、最高級のポテトを提供することで、おはようございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿では何が提供されますか？",
            "answer": "ネットフリックスが全客室で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は麟蹄大学駅と金海大学駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "宿から麟蹄大学金海キャンパスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から麟蹄大学金海キャンパスまでは約850mです。"
        },
        {
            "question": "宿から金海大学までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から金海大学までは約6kmです。"
        },
        {
            "question": "宿から伽倻ランドまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から伽倻ランドまでは約2kmです。"
        },
        {
            "question": "宿から金海大学駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "宿から金海大学駅までは約3kmです。"
        },
        {
            "question": "宿の客室ではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "宿の客室ではネットフリックスと高仕様ゲームPCが提供されます。"
        },
        {
            "question": "有料ゲームはどのように利用できますか？",
            "answer": "有料ゲームはカップルPCを使用して利用できます。"
        },
        {
            "question": "PCの仕様は何ですか？",
            "answer": "PCの仕様はi5-9世代、GTX060、6Gラム、240Hzモニターの2台で構成されています。"
        },
        {
            "question": "フロントやその他の施設では何を提供していますか？",
            "answer": "フロントやその他の施設では最高級のポテトを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の防疫対策について教えてください。",
            "answer": "宿の内部ではすべての客室でフィトンチッド防疫消毒が完了しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 371
    }
}